---
title: "pentinG!"
date: "2005-07-10T22:28:00+07:00"
---

**penting! penting! penting!!!!!!!!!!!!**

buat kalian yang belom di update wordpressnya, buruan update!!! begitu
balas [comment](http://www.malam.or.id/blog/1668.10.html#comment-3464)
[kus](http://kusaeni.com), gw penasaran, n nyari2 kenapa para developer
wordpress begitu gencar dengan wp-updatenya.

bugsecurity pada xmlrpc, itu ternyata bener2 ada (pasti lah!)
masalahnya... sangat berdampak negatif bagi si mpunya blog maupun yang
punya hostingan.

kalo lo gak percaya silahkan cari di google dengan key: [xmlrpc
wordpress](http://www.google.co.id/search?q=xmlrpc+wordpress)

dengan demikian komentar gw di
[sana](http://www.malam.or.id/blog/1668.10.html#comment-3465), gw tarik.
